
\begin{frame}
    \frametitle{Produção de múons em função da profundidade}
    \framesubtitle{Produção de múons}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/mpd-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
        \end{figure}
        \column{0.5\textwidth}
        \begin{figure}
            \centering
            \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/mpd_ratio-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}            
        \end{figure}
    \end{columns}
    \begin{figure}
        \centering
        \caption{Produção de múons em função da profundidade para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{19}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.(*)}
    \end{figure}
\end{frame}

% \begin{frame}
%     \frametitle{Produção de múons em função da profundidade}
%     \framesubtitle{Razão da produção de múons}
%     \begin{figure}
%         \centering
%         \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/analysis-model/mpd_ratio-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
%         \caption{Razão da produção de múons para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia de $10^{19}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
%     \end{figure}
% \end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Produção de múons em função da profundidade}
    \framesubtitle{Análise de  $X^{\mu}_{max}$}
    \begin{columns}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/max-original-all-proton-e19_00-t60.pdf}
            \end{figure}
        \column{0.5\textwidth}
            \begin{figure}
                \centering
                \includegraphics[trim=5 0 0 0, width=1.05\textwidth, clip=true]{images/analysis-model/mpd_max-all-all-energy-t60.pdf}
            \end{figure}
    \end{columns}
    \begin{figure}
        \centering
        \caption{Análise de $\langle X^{\mu}_{max} \rangle$ em função da energia para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
    \end{figure}
\end{frame}

% \begin{frame}
%     \frametitle{Produção de múons em função da profundidade}
%     \framesubtitle{Evolução de $\langle X^{\mu}_{max} \rangle$ em função da energia  }
%     \begin{figure}
%         \centering
%         \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/analysis-model/mpd_max-all-all-energy-t60.pdf}
%         \caption{Evolução de $\langle X^{\mu}_{max} \rangle$ em função da energia para 1000 chuveiros iniciados por próton com energia entre $10^{18.5}$ e $10^{19.5}$ eV e ângulo $\theta=60^{\circ}$ e $\phi=0^{\circ}$.}
%     \end{figure}
% \end{frame}
